Archi學生要laptop畫3D圖有咩推介

依家睇咗
msi GF65 thin 10sexr
ROG turf gaming A15
HP Omen laptop 15-dh001nr
有冇話邊部好啲 同埋有冇其他推介 (筆直~10000頭)

推一推

再推

Razer Blade 15 Studio Edition ?
冇留意幾錢

起碼都30000幾喎ching

推一推 要9月離開香港前買到

美森買 平香港3成到

最好買ASUS ROG

係咩 sor
咁Lenovo ThinkPad P1 呢

唔明

amazon

本身都有考慮過lenovo 但係佢好似係中國公司 唔係好想買佢

但係會唔會無咁保障同埋有冇warranty?

但workstation 來講thinkpad 係幾好
Dell Precision 7730 / 5540？
都係唔知幾錢

其實一萬蚊砌desktop之後一萬買部MacBook pro present 最好

利申 讀緊March

asus 大多機 有全國保

全球

Hp omen 2020個部

其實dell lenovo acer gigabyte 都有全球保

7730好似唔錯 但係5540就有點兒貴

我都想砌desktop 但係我唔喺香港讀 自己又唔識砌

咁dell 囉保養都方便啲

Ching依家喺邊度 我啱啱開始好多嘢都唔識 可唔可以留個tg交流下

thinkpad r&d 係美國同日本

如果係嘅amazon好似都係一個唔錯嘅選擇

一諗到联想兩個字都打冷震

yr 1-3 用dell precision 5510 yr 4頂唔住砌左機 我ug March 都香港 聽聞外國讀都幾chill 留定錢對草啦

Lenovo JP 係made in JP

草就當然一定會食啦
其實係對啲Software嘅操作有啲擔心啫 (電腦麻麻)

去邊讀archi

英國

i7+多ram 一定要
一個CAD, 一個sketchup, 一個PS, 後面再ren緊圖
唔死機, 有save底先做到世界冠軍

16gb ram夠唔夠
使唔使要32gb

ram唔嫌多
買多個2.5 external HD, 幾隻16gb手指去, 你會用得著

開個revit都冇咗12gb，你話呢？

Agree
Laptop喺學校最多咪同group mate傾野用
做野大部分時間坐喺屋企做

最好一萬砌盡desktop擺hall/屋企做
學校studio又有desktop，用xeon/專業繪圖卡又勁咩圖都畫到
再平平地買部laptop，run到d programme就算，最緊要輕便，畫3D圖好多軟件都係用返windows好過macbook，後期執圖排版用Adobe就mac較好
識個同學用萬幾蚊買部msi電競機拖埋個成舊磚咁大既火牛，效能係唔錯但你頂唔頂得順去到邊都要咩住幾kg阿

自己唔識砌機 又喺外國讀書⋯⋯

Revit 先叫大食，
CAD 嗰 D 碎銀黎。

係，好on9
裝完冇左幾廿GB，又要一定要同一個版本先開到個檔，做gp project人地send第二個版本黎開唔到就67，明明cad新版本可以開到舊版本既檔

我唔想帶咁大部又重嘅機去 如果真係要砌都係去到外國先搞

想知巴打去邊度讀archi

推一推先

巴打讀緊邊間

可唔可以留tg , 有野問🙏